當初澳門高登成日話侵侵最後一定會輸仲笑鳩香港連登無獨立思考能力同國際視野，估唔到最後真係被佢地講中

今次澳門人又贏左一仗